（17/7）今晚仲去唔去新城市行街？

同琴日一樣，放工落去涼冷氣，
將新城市變番真·香港人既商場

驚今晚去得我一個

小弟七至十